有冇好鐘意《請客》依篇文

見盡華人個種虛偽

利申 pt waiter 日日見住d客爭埋單

學會了得收手時且收手